知唔知咩國家嘅人最中意剪頭髮?

係 瑞士
瑞士法朗(髮廊)

基本髮

髮廊同中意剪頭髮 係兩回事
重作啦